快 快點負皮我

-..-"

現實當中無人理既死毒撚想係連登拎存在感

(´-ι_-｀)

我個#3 呢 去咗邊???

我有個秘密ᵕᴥᵕ

是甚麼?(ฅ´ω`ฅ)

꒦ິ⌓꒦ີ下決心 請心跳十卜

請我睇漫威?

要較鬧鐘起身睇😓

窮撚要睇早場牙😅